毒撚係咪特別容易動情?

長期冇交際生活, 十年都唔同女仔講一次野.

點知一傾就出咗事, 動情了.. 好辛苦啊

毒男一般自大又唔識通人相處
可以話自視過高
以為人哋鍾意自已多過自己鍾意人

聽晚有啲複雜 但係又真係有d道理
點解毒男通常然會自大 但係又有啲自卑
成件事好矛盾

這個世界最壞罪名 叫太易動情

係

無人之境...I love it..

可唔可以唔係....